其余的公司计划重组债务，关闭亏损的商店，并继续经营。 为什么破产对处于困境中的零售商来说很少是终结|Alexandra Ossola | 2020年9月17日|Quartz 
 Dalio说:“有太多的债务生产和债务货币化。” Ray Dalio对美元作为全球储备货币的未来发出严厉警告 
 如果考虑到债务利息，到2056年，这两场战争的总成本可能超过7万亿美元，大约是40年后的事了。 特朗普的ABC新闻市政厅:四个匹诺曹，一遍又一遍地|格伦·凯斯勒| 2020年9月16日|华盛顿邮报 
 他们还喜欢贵金属和各种各样的债券。 是并购回来? 投资者希望如此，这正在提振全球股市 
 与此同时，地方银行不断将其抵押贷款债务证券化，摆脱自己的债务。 气候变化将迫使美国人迁移|作者:Abrahm Lustgarten，摄影:Meridith Kohut 
 巨大的折扣和低息贷款促使他们再次光顾; 让数百万美元永续负债。 圣诞节是新的次贷|道格·麦金太尔| 2014年12月9日|每日野兽 
 对学生债务的一些担忧可能是由令人震惊的总体数据引起的。 学生贷款危机与哈佛的孩子无关|Monica Potts | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 这些低收入家庭的学生背负着债务，也最不可能完成学业。 学生贷款危机与哈佛的孩子无关|Monica Potts | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 到2013年，该公司每月欠贷款人约3.5万美元——仅仅是支付利息——并在债务中崩溃。 脊柱手术“骗局”中的患者|调查报告中心| 2014年11月3日|每日野兽 
 “所以，让历史记录下，伊朗欠基地组织的债务是无价的，”他补充说。 2014年10月9日，伊朗称遭到ISIS袭击 
 不得不说的是，他的晚年是在监狱里度过的，因为欠债而被关在那里。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 它以最快的速度将黄金运到巴黎，并以最快的速度进行运输和保险，因此似乎清偿了债务。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips 
 这个流氓在村子里侮辱了老爷，人家欠了他一笔债，现在他得到了全额偿还。 红年|路易斯·特雷西 
 最后，我必须向我的朋友j·m·巴里(他给了我第一次机会)表示歉意，承认我欠他的恩情。 第一次玩|。 a·米尔恩 
 我欠你一个大人情，我想把它解决掉——所以不要说要把我打发走。 他们面前的世界|苏珊娜·穆迪